# webinar_service



1. Создайте свое виртуальное окружение (https://docs.python.org/3/library/venv.html)

2. Запустите pip install -r requirements.txt

3. Заменить путь до датасета в файле src/config.py

4. Запустите app.py (будет на 8000 порту на localhost)

